# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-26 08:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: base/templates/base/feed.html:5 base/templates/base/workout_form.html:12
#: base/templates/base/workout_form.html:58
msgid "Goal"
msgstr "目標"

#: base/templates/base/feed.html:24 base/templates/base/workout_form.html:42
#: base/templates/base/workout_form.html:87
#: base/templates/base/workout_form.html:128
msgid "Load"
msgstr "重量"

#: base/templates/base/home.html:10 base/templates/base/workout_form.html:99
msgid "Create Workout"
msgstr "新增訓練"

#: base/templates/base/home.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Create Workout"
msgid "Recommend Workouts"
msgstr "新增訓練"

#: base/templates/base/login.html:9
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: base/templates/base/login.html:13
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: base/templates/base/login.html:19
msgid "Haven't Signed up yet?"
msgstr "還沒註冊？"

#: base/templates/base/login.html:19
msgid "Sign up!"
msgstr "註冊！"

#: base/templates/base/navbar.html:16
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: base/templates/base/navbar.html:24
msgid "My Profile"
msgstr "個人檔案"

#: base/templates/base/navbar.html:25
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: base/templates/base/navbar.html:29
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: base/templates/base/navbar.html:34 base/templates/base/register.html:12
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: base/templates/base/navbar.html:40
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: base/templates/base/register.html:9
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: base/templates/base/register.html:11
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經註冊了？"

#: base/templates/base/workout_form.html:8
#: base/templates/base/workout_form.html:54
msgid "Title"
msgstr "訓練標題"

#: base/templates/base/workout_form.html:26
#: base/templates/base/workout_form.html:71
#: base/templates/base/workout_form.html:112
msgid "Exercise Name"
msgstr "動作名稱"

#: base/templates/base/workout_form.html:37
#: base/templates/base/workout_form.html:82
#: base/templates/base/workout_form.html:123
msgid "Sets"
msgstr "組數"

#: base/templates/base/workout_form.html:40
#: base/templates/base/workout_form.html:85
#: base/templates/base/workout_form.html:126
msgid "Reps"
msgstr "次數"

#: base/templates/base/workout_form.html:45
#: base/templates/base/workout_form.html:90
#: base/templates/base/workout_form.html:131
msgid "Description"
msgstr "補充說明"

#: base/templates/base/workout_form.html:96
#, fuzzy
#| msgid "Exercise Name"
msgid "Add Exercise"
msgstr "增加動作"

#: base/templates/base/workout_form.html:101
#, fuzzy
#| msgid "Create Workout"
msgid "Update Workout"
msgstr "更新訓練"

#: fitnessapp/settings.py:128
msgid "English"
msgstr ""

#: fitnessapp/settings.py:129
msgid "Traditional Chinese"
msgstr ""
